[4點勝愛派對] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

開親勝愛派對係咪都冇贏過

上次咪大炒

Lm

加囝一早跟比sir就好

上次先屌4球

下年跟林sir
一季入十球不是夢

好驚今場和咗要踢加時=.=
睇完已經7點

下
聽講和左擇日重賽
你咩事

有冇得出

快車 盃仔 風流波

咩啊 12碼wo

？？？？

今晚打車仔打西班牙

講緊歐聯決賽呀

決賽唔係有次回合?

你都on9 炒人八個一皮使撚次回合

咁禮貌上都要踢埋佢

留返下年

史東斯幾時爭返正選

其他傷 Ake唔知

丁力個頭好撚核突

深夜勝愛深深深

排先過拿樸迪

鏝今場幾狼死

250仆街死啦
個頭好似生腫瘤咁

拿勁好撚多

成日唔明哥狗
仲要左腳

兩邊都閪閪地

鏝都係風火輪

普巴

咁都踢唔中

普巴認真踢真係有質素

普巴真係合約戰士 一想走又交貨

條撚樣淨係打比先認真

佢從來都係態度問題

屌你老母 now條獌狗
聽到佢把聲都想嘔

聽高山

不過講得依場
下場係咪唔會係係佢講

廢特撞兩下就收皮

投降吧 阿Fred

體野高山live緊

班獌狗仲話kdb抽水

Bump位自己唔夠撞話人抽水
明明係互撞

呢下啲獌咁都屌kdb

如果係我地美隊俾kdb撞到咁

應該會係屌美隊多

獌變左反擊隊
其實幾岩打鏝

鏝呢季成日禁屌攻唔入

獌一個反擊隨時收皮

鏝d pass and move唔見哂

逼搶都差左

丁力又係咁

扭波100分
Finishing/決定 0分

250個頭做咩 火雲邪神咁款

劇本嚟計應該㩒屌唔入然後獲加遠射ddg派膠

我覺得獌會贏
因為歐聯輸左

柒到屌出聲

傻豬

雙曼球證一定幫獌

投訴做咩
隨時屈你唔尊重食牌

點解要角球

屌你 咁樣炒

耶穌

耶蘇有冇0.5個阿古獸

咁都唔黃

隻awb 廢到

鏝=英足針對對象
獌=契仔

你唔係穿心腿都唔使旨意有牌

普巴而家都跑得多過切

之前有人吹佢落剷準
跟住即刻輸幾次12M

唔同用法

sorry，穿心腿係對面攞牌

獌呢幾下後場猜得好勁

On9龍咁樣傳

獌反擊其實係有d料

但破唔到密集

Shaw傷完角球球球都咁準

佢地只可以狂攻 攻唔入就含

岩先後場咁樣猜到出去
爛船都有三根釘

冇亞古獸鏝真係廢左

係咪只要傳ole out
下場獌就好表現

Telles van de Beek 獌買返黎擺

今場獌踢得真係ok

艾達臣jm9

同以前有大衛施華同亞古獸隊鏝差好遠

Kdb

馬列斯
Kdb

兩條傻鳩

KDB呢腳真係CLS

傳個下好靚

馬水無右腳

想通大細

彈果下100分

馬列斯hold太耐比人封位

Kdb第二下太急

太定 想射個下比人封哂位

第一下就應該抽落去

拖返左腳射咪即係比時間ddg出嚟封位

今場19000食撚滑
幾球餐士波都冇事

耶蘇頭先都幾好 帶左好耐

Ddg最撚勁就係下三路

隻mctom 真係工兵料

ddg隻腳咁勁 仲想通大細

神秘能量

反勝果兩場就係咁

對面有d我射都入既波都炒
之後就反勝

傳中柒到

雲比沙卡

件awb啲出波

Pogba踢呢個位真係幾勁

鏝阿古路幾時出返？
有佢無佢真係差好遠

隻般狗跑全場咁

搏個好價錢啫

幾下禁區頂傳波都無咩，一到AWB出波就柒到仆街，仲要50M

今年last year 佢出唔出都冇所謂

發覺隻福成日都企出禁區想攞波，唔識幫隊友拉位。

想做丙朗

係時候訓醒睇波

麥龜jm9

咁阻反擊警告都冇

轉左行做直播打機

中堅派路

馬列斯除左勤力有咩用

躝屍趷路

有pogba 波廢 佢轉心插half space好過啦

就咁睇鏝都有啲甩漏，尤其防守上，RJ+椰斬入去應該博到一兩球

完全唔明獌有中鋒唔用 硬係唔擺翼位jm9
閘又唔撚識出波

佢最勁就係唔拎球權果陣

佢強度同球權成反比

但係C朗搶點好勁，佢就永遠都捕尾柱

唔係第一次，隻傻福冇腦又要學人攞波拖慢哂進攻

普巴真心勁

打和啦

反而今季譚喺前面hold 波之後傳波都幾正路，冇話短路，證明起碼個腦仲有啲用

kdb一無表現 鏝就唔知踢乜

佢打強隊粒波hold唔過一秒

隻fred勁到

我抖下算 好悶

隻哨都好偏幫 牌又冇 得益又冇

拉車呢下交波
天眼通

耶蘇果球xG 0.41 馬列斯0.28

Mahrez嗰球要入啦 空到可以露營

鏝d波好悶個速率又慢
同兩季前差好遠
果種恐怖感無哂

已經冇出bwa

唔係仲慢

加上大家識得塞住個halfspace
又冇左D silva 幫手劏波

感覺如果佢地有sane會幫到好多
但去左拜

主要係dwa 同阿古獸姐

頭先果d機會阿古獸食到啦

Dwa可以自己開發位置，又識走位
Kdb好踢好到

呢家個中場靠kdb一個

無人拉邊
Sterling Mahrez 都係內切翼
Cancelo又係逆足閘 獲加又有時留後組織 搞到進攻塞哂喺中間

呢家既Walker已經唔係以前果個啦

似三中堅既右中堅多過閘
當佢azp咁睇就得

最勁就係熱刺尾兩年同拎英超果兩年

Mahrez 真係好廢

順風波錦上添花咪勁

強強對戰有撚用咩出廢托/Foden試下好過啦

得一個跑字，帶波都帶出界

兩年前玩順腳翼屈到仆街啦
兩隻閘專心做IWB留喺中場做波都夠

因為果陣左翼係辛尼

你叫馬踢左一樣做唔到

弱隊屠夫

翼版lkk

又12m
VAR都唔睇

咁都12m

越啦屌

越位
VAR唔睇

12m united

鏝望落真係跌咗
Kdb係唔係單飛孭唔起隊波？

越就無

睇咗

十二碼聯竟然無12m

so9坐喺個位到鳩叫

終於冇12碼

offside+插水

rushford插水插到咁明顯

拉狗真心柒 出卡雲尼好過啦

隻洛唔比空哂既kdb比禁區人群既耶

馬列斯廢到on9

咁遲跌

佢以前勁好多
得利太多
呢家一入禁區就想跌

鏝城班人係咪傻左
個個想一扭幾咁

起身了

瞓唔到

普巴勁撚到..

普巴只要唔妹波=t1中場

好似睇緊英冠咁

今日好彩福頭失準，鏝真係今非昔比

鏝得51%

無cwa差成班波

鏝無得控球就無用武之地

1場好波廢幾場
個經理人又煩
真係不了

鏝廢左好多

下場就又妹嫁啦

打啦你地

一早 0400 起身好過

佢勁左幾場
可能真係想走
要比人睇板

睇皇so今年成績就知仲有貨賣

係咪打緊默契波等完場
都係落街去買野食算 悶到on9

咁夜都有聲音導航

隻awb 低cancel佬兩班波

隻麥龜準備派膠 feel到

當初仲諗住bwa接班 早兩季勁到

chur完就無然後

Bwa要係邊扭 但cwa中間扭兩件仲比到波

Kdb踢到燶口燶面

其實係咪戰術黎

知獌反擊勁
所以讓控球權

睇到就訓着

welcome

今場有預感獌又12m贏波

佢地中場得kdb推進到
但你又要留佢係前場

分邊比人對死左
搓唔散佢地

瞓咗半個鐘

kdb

Kdb射波變比波

依家應該係鏝主攻，但係前面無乜人上

耶蘇啲企位 真係廢撚過譚狗
成日出現唔到係岩既位置

Kdb hea到

鏝一禁住攻入唔到就似獌準備入波

無人配合kdb

和係最好嘅結果

Shaw玻璃d定美狗？

Big6對決 和波係最好

no pulisic

豬正選！

真係傻狗打翼

美國狗

預撚左

契仔2.0

美隊又搞乜撚呀

己估中

玻璃狗又傷

ca連後備都冇

豬sir

話撚左死出傻狗

屌兩隻假翼

屌你 sub都冇

原來後備都冇
姐係又傷

快車傷3隻翼

又mm 翼？

美國狗又傷？

未來人

無美狗 唔出傻你想搵邊個打翼？

美隊去左邊

唔係
美狗應該傷
咁我寧願睇傻狗打翼

4點閪波

三翼齊傷

冇睇到美狗冇sub

肯撚定傷

鏝城啲波呢兩季悶撚到
下下控後唔敢向前傳 比波kdb派牌
前場鳩扭再射失 岩岩個幾下反擊可以無人上 連迫搶都無埋
純粹屈個人能力

美狗真係

美狗食撚屎啦

其實係424 猛 傻狗翼

對面就一隻閘都無

高同林狗第50場

美狗又想點

成班翼已成廢人

冬季唔買翼 撚狗又有籍口失分

傻狗翼都唔要mm翼

MM起碼中場勁
傻狗中場又唔得，mm翼又廢武功

寧願10打11都唔要9打11

CA一季踢唔踢到10場

美狗真心痴線又傷

班翼真係打壞嚟

比伊狗9up中

pulisic咩事

今日正選一隻翼都無，似係閪閪地

傻狗生性

Kai

有價好賣 美國抖音狗

Injuries

1月all in柏豪啦屌

添狗踢左翼？

個陣正常wor

美狗玻璃做

其實傻狗係踢到翼

但mm真係唔得

MM翼既撚狗躝

呢啲又中 有鳩用咩

後備都得Anjorin痴線

睇佢前場班人下下想一扭幾

除咗柏豪山狗仲有咩選擇

鍠七號幾好波 買嚟頂住先

撚伯睇黎要諗定一套無翼陣先得

德國雙翼齊飛

美狗呢個死廢人

美國狗我屌你老母死廢人

美國狗 掛靴啦

起身連睇2場閪波

Perisic ok?

可能41212

美隊既傷反映到健康真係好保貴
大家都唔好成日捱夜 早啲訓 保重身體

豬Kai 442

火ching=反美狗第一人
火ching又中

勁撚到球王咁都冇用啦 踢2場抖10場

呢隻真心好用
但似熱狗買

收返moses返黎 chok角都好呀

懷疑求其係到搵位ching同佢打都打到佢仆街

博十二碼

已成廢人

美狗躝屍趷路

我真係玻璃人

美國狗真係垃圾

已成廢人

Hijack la diu

D軍醫識唔識醫人

椰果班要抖幾耐

唔準你咁話佢

真係美國隊長一年出一次場

起碼kai係利華同國家隊踢翼有表現 算好啲

依加去訓，堅決唔睇西波

屌你老母
我要改造完之後嘅美國隊長呀
呢件未改造

自從世三走後 車仔10號仔都係垃圾唔可靠

邊個再吹奏美狗嘅 我一拳一件

2weeks啦至少

如果咁都輸

已經撐咗美狗好耐
但頂佢唔撚順了

美隊=祖高爾

今晚要捷狗打翼+中路突破+rj燒味

借perisic/買boga/cantwell

人地難得冇閘，自己就傷撚曬d翼

美隊又做乜撚野

美隊踢十分鐘就傷十場

柏豪肯嚟都好

糟糕好似都冇佢傷得咁誇

冬季賣主力
除非1.5億

Emerson踢後備翼啦

肯都要放先得架

永遠支持

All wings go che la

Cls 咁樣拉都得隻麥龜

睇頭場佢個屎忽有啲似世三

支條撚咩 成日傷

丁力個頭cosplay春麗咩

都冇得你撐啊依家

冬天應該點都唔撚放啦 除非av想降班

史達0個頭係咩名堂

對上兩次作客對佢地都好差

We need moses back

美隊仆街死啦

我只想ca健康

屌你老母臭閪佩利錫
掛靴啦仆街

支持佢做下世三

全部翼都lan 買過批啦 勁都冇用 踢一場就抖十場

今場失分反美國狗 撚狗

搵美隊做10 號同封左件10 號無分別

諗起紅孩兒係黑咗啲

睇鏝啲波真係好撚折磨 死猜爛猜

安仔回家吧

佢好心就嘔返件衫出黎

春麗

美隊已成廢人，讓返件10號出黎把啦
柏豪快d 黎

隻腳粗到 所以下盤好穩鏟極都無事

真係要認真考慮吓棄美狗搵隻正選翼

應該嘔返俾邊個？
椰子大袋咪又係咁撚玻璃

德國孖寶今日一人一球

好波！

牙石50

躝啦

呢個講左好耐 冇可能比佢擔大旗做10號

比華錫 我地上季最佳球員

CA又傷...平均打一場抖一個月

件10號除返出黎啦 美國狗
唔買翼真係食得屎

真係on99

我冇講錯佢 成季踢得果15-16場 屌佢老母

威啦威啦

一早又唔搶下件英冠尼馬做後備
而家冬天搵邊隊會肯放隻翼出嚟

點解永遠冇得睇椰狗+豬sir

第3年嘅季中先50

睇黎今日係我破燈之日

傷完又要操fit返
呢條垃圾熱身又傷訓練又傷
用佢做核心 唔好玩啦

衰嘢先講得中有撚用呀？

試下艾馬臣打翼同捷雙閘齊飛

第一季沙sir 唔係用好多

真係要試

條撚屌截肢未？

你講講下又似

前面出到CA,雲,耶 應該係都市傳說

Kai要搵一場証明自己 feel到係今場

朗中鋒？

復仇者都拍左十年先大集合

diu
CA季季傷，今季傷多過踢

反還反 佢次次傷完個埸都可以即刻插返用 屌佢老味

RJ打翼出AZP

原本3隻翼+雲拿客串其實夠
點諗到班撚樣可以傷得咁密
Cls

冇希望就冇失望

連袋都傷
得返隻客串

咁又浪費左人生兩個鐘

收返堅尼地有冇得諗
記得佢進攻唔差 係防守甩漏多

kai好慢，佢打翼
佢要打假9，ss位

針著伊清黎笑

下
佢傷完出黎明顯都未pickup 100%

堅尼地都出返黎 咁我寧願用梅桑達

咪玩，佢中游正選都坐唔穩

咁用艾馬狗唔好?

和波

其實佢速度唔慢 佢慢既係做決定嗰下

off咁多都唔舉旗
旁證不如摺埋佢

呢件算撚數啦 西早中游都踢唔掂

睇曼城打比竟然無瞌眼瞓，但都好難頂

收堅離地不如收moses

佢跑得直頭快 但平時決定要快好多先打到英超

ching又出膠post

佢係德甲都係要做正前，中路搵食多。
佢搭豬sir, 無人出波

westball

嚟緊呢場都會

偽翼囉
椰狗好快咩
當James 咁用一樣得
問題係佢踢得差
唔係位置問題

佢係藥廠都成日踢翼
講到佢翼=鳩擺咁

之前咪講有條片佢成日好似椰狗咁放尾柱波

用佢好過用mm翼啦

佢踢中場又唔係好，擺佢翼最多踢少過，又冇咁易中場斷波輸反擊
MM翼就係打少兩個

玩下手輸鳩埋

其實佢唔係慢
佢係利華咪又係咁打
今場根本冇得你揀 搵mm打翼仲死

真心定燈
4am唔訓，對面打少個主力，要大勝

獌呢場算唔算似我地果場

我地少三隻翼

真，mm岩打b2b，夠勤力，做駁腳

唔算
兩邊有攻
係把握唔到

我地果場比人射龜禁屌

咁又係，mm係車proof左打翼廢9

美隊有無咁玻璃

捱眼訓，咪西波呀

成季出得一兩場

柏豪場均比人踢10腳都黎緊
又踢國家隊冇休息

都健康過美狗

我地嗰場消極好多

今季如果唔係買左德國孖寶做兼職
真係又要提拔青訓踢翼

蘋果出noti條友係獌狗？

Kai打翼最多打少半至一個 MM直頭少兩個
兩害取其輕

我地豪華陣，炒佢老味啦

早幾年世三都係咁

宜家翻曬出黎

有潛質做世三！

我地xG 0.26
鏝1.27

你話呢

你認真？

升dujon sterling 上黎睇下啦
雖然對佢期望唔大

一月買隻翼好過買飯狗

我驚佢搭隊巴 落車都會拉傷

尋日睇到官方篇報導已經心諗唔撚係又傷呀
屌踢2場抖10場

美狗應該細細個玩美足俾人整到成身乜都斷過哂先weak到要避走玩soccer

美隊真係

懷疑美狗隻腳終幼撚過街場D人

咁不如直插Anjorin

Ching今季有冇睇過kai打翼

借都好
唔使勁
勤力少少 識出下波都夠

佩利錫真係好撚fit
左右都踢得，勁勤力，又撞得，體能好

咁而家可以點

點？等睇閪波囉

anjorin 打翼都好似係替工

仲睇=On9

美隊傷撚夠味呀 真係火都嚟埋 踢一場傷幾場

支奴唔用奧燒借住嚟先啦屌

同上季尾差好撚遠

Dujon 打閘添

美隊咁樣長傷法，交返件10號出嚟啦

算啦why not both
返正升一個上黎就會傷埋

咪係，都係焗用。唯有望kai仔有表現

最慘係就算冬季比你買10隻翼都好

都要捱過快車先

得一球open play入波

上季中後段都靠佢唔少carry拎分

美隊條廢人又傷？

有咩用
比佢踢到美斯老馬咁都死啦

美國狗 屌你老母

希望傻狗打好啲

係呀...佢就黎變雲真高入室大弟子

用Lawrence 算啦

美狗仆街死啦，浪費名額一個

‘Christian has a bit of awareness in his hamstring,’ reported Lampard.
‘He’s been training through the week but he felt some awareness and we simply can’t risk him. We have seen two wingers go down recently, Ziyech last week and Callum in training. We are coming up to a busy period in the season. As we keep saying, players are getting a lot of muscle injuries.
‘Christian wasn’t ready quite, but hopefully for Tuesday night, we will find out next week.’

當佢三杉淳咁囉，一季打幾場important match carry
dklm 玻離人

He’s been training through the week but he felt some awareness and we simply can’t risk him. We have seen two wingers go down recently, Ziyech last week and Callum in training. We are coming up to a busy period in the season. As we keep saying, players are getting a lot of muscle injuries.
‘Christian wasn’t ready quite, but hopefully for Tuesday night, we will find out next week.’

xmas 快車，我轟傷哂d翼

係有料林狗自然會升佢上一隊

Ca

果然係永遠都唔會夫添

hopefully tuesday，姐係起碼下個weekend先出得

Lampard on Pulisic: “Christian has a bit of awareness in his hamstring.
He’s been training through the week but he felt some awareness and we simply can’t risk him. We have seen two wingers go down recently, Ziyech last week and Callum in training...

等睇kai大三元正式登基

其實安祖雲冇記錯都係中場黎

踢翼只係因為 Cho傷左

The American is not in the 18 to face Everton but Lampard is hopeful he will be back for the trip to Wolves on Tuesday.
‘Christian has a bit of awareness in his hamstring,’ reported Lampard.
‘He’s been training through the week but he felt some awareness and we simply can’t risk him. We have seen two wingers go down recently, Ziyech last week and Callum in training. We are coming up to a busy period in the season. As we keep saying, players are getting a lot of muscle injuries.
‘Christian wasn’t ready quite, but hopefully for Tuesday night, we will find out next week.’

又要向安道歉
原來係車踢翼唔傷已經好勁

買埋Mbeumo 以BMW都冇伏嘅經驗下

豬 唐
傻
高 猛
毒
捷泰happy占

完全冇翼會點

連bench都無 點浪費名額一個？

發覺就黎可以隔幾個星期就可以重用上面堆句子

25人list

hopefully for （ ）night, we will find out next week.

呢三條廢人用咗幾多次

再唔係求其係法甲尋下寶都好

雷恩隻Doku

諗起日職有個球員都係咁
1997年
5月21日從外野傳球回來時，發現肩骨裂開，一年無法回到一軍，
季末時因為右肩痛，本來以為是輕傷，但仔細檢查才發現需要植入鋼釘。

1998年
整季都在做復健而無法參賽。
當年橫濱優勝，卻因為在醫院動手術而無法參加慶祝。

2003年
5月14日因為左手姆指的韌帶斷裂被下放二軍。
8月5日打到一半腰痛被換下場。
8月11日因手腕痛而被調離先發。
8月22日脫水症狀。
9月15日肩痛而無法先發。
9月23日因發燒而無法先發。
9月25日回到先發，但因為觸身球馬上被換下場。
10月6日因為感冒而無法先發，直到本季結束都無法上場。
今年開始因為大活躍的關係，學會就算受傷也不敢說痛。

2004年
2月27日拍攝宣傳海報時，一個跳躍的動作造成右腳關節挫傷。
4月30日比賽途中突然感冒，被送到醫院掛點滴。
5月3日做傳接球練習時閃到腰被登錄抹消。
6月5日接球時撞到全壘打牆被換下場。
6月24日前一天在練揮棒揮太多肩膀痛無法先發。
8月11日賽前練習時腰痛無法先發。
8月28日美技守備時撞到膝蓋被換下場。
9月19日參加球迷握手結果握到左手掌發炎，連續兩天無法先發。
花了400萬買了一台高壓純氧機(整個人可以躺進去那種)。

2005年
1月1日到寒川神社參拜祈求家族健康，結果自己反而得了流行性感冒。
2月11日在沖繩舉辦野球教練，在肩上背著球具的狀態下幫數百人簽名，結果左肩內出血。
3月30日發下豪語表明本季要全勤出賽，結果開幕前得了流行性感冒而緊急入院，無法參加開幕三連戰。
4月24日擊出三壘滾地球，用頭部滑壘衝向一壘，不但出局而且因右肩受傷被換下場。
5月6~7日黃金週時因為發燒仍要強行出賽，卻因為支氣管炎惡化欠場。
5月20日從中外野要傳球回本壘時右肘痛。
6月4~5日因為右肘痛的影響只能以DH出賽。
6月14日因為自打球打中右腳指甲被換下場。
6月21日雖然身體疲勞但仍堅持出賽，結果彎腰綁鞋帶時腰閃到被迫在家休養，隔天被抺消登錄。
6月29日在開車前往橫須賀的練習場途中，因為下雨天車子打滑撞到路旁側壁，因為安全氣囊的關係造成左臉和左肩受傷。自己打119求救，被緊急送入醫院，第一次上新聞頭版，多村表示:「打滑的時侯本來以為自己死定了，腦中卻浮現家人的樣子而緊握方向盤。」。多村仁傳說：比賽時受傷是正常，連移動日也會受傷。

拍廣告同握手都可以傷

美狗底子唔好都算
一次過無埋椰子同大袋，唔知體能教練點做野

椰本身都易傷

但真心覺得體能教練有問題

俾啲信心 今晚大炒特炒

LIVE GROUP
唔洗周圍搵link

其實鏝隻耶蘇係咪弱化版廢明爐？

腳法幾好，但又唔係特別快
唔中意射波，又冇背身

Perisic+錢<>alonso
最衰完左boga個平價回購條款

本身鷹report仲話撚伯想佢打8號位做新一代切

原本啲體能教練而家做緊另一個duty

踢咗咁多季都無乜點進步 都唔會有咩料架啦

反撚準備訓未

反美大勝

起身

深夜閪波

起身睇閪波
Btw 美隊

傷兵：椰、奧、美

美國狗後備都無
好撚誇

多得巴打先可以訓喺床用ipad睇唔使起身

啲歌好懷舊

取消條廢人註冊啦

Love post

閪波指數70%

星期四美狗最後機會 再係咁所有迷普死全家

[勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

咁多true bike 唔訓睇閪波

開party啦

ca

不如幫美隊搞傷殘津貼啦 幫補下啲支出薪金

迷撚準備出黎啦！！

幫埋唐仔搞

夠鐘勝愛

kai

咁都唔射 咁9比

比唔係問題 係太細力

即刻個人醒晒

到底頭套佬後幾時先可以有返個世界級龍門

咁都中柱

深夜西波

林狗死全家，臨場應變真係今季打咁多場都無撚好過

戰犯 美狗椰狗袋狗

其實都冇人好換，冇得怪佢

場深夜閪波都推得爆love post

True

愈打愈廢
下半場西到

復賽嗰段時間好果斷
今場又慢又憨鳩

佢有d咩人換

廢

斬斬斬

德國雙廢有冇得退貨

應該收豬

安祖雲

反撚終於贏

豬Sir

3隻翼係咪雞翼黎架，咁脆弱都有

西波睇到好眼瞓

果時有傳奇疤做後備奇兵

撚狗足球

好撚on9啊屌

林狗套極限傳中戰術無Ziyech, 得返RJ 一個出波點

對方太易守，盲既都知你比RJ 斬

然後係亂戰入面唔好彩，中兩次柱+廢龍派膠

Kai Kovacic 依兩件今場廢撚到仆街

Kovacic 高章甩波情況好嚴重，廢到on9

點解可以踢得咁垃圾

以前有三隻地頭鼠 而家有三隻玻璃狗

球證吹停哂所有快攻

期待成嗰星期睇啲咁嘅閪波
做車迷慘到

連埋1:30果場
咁就浪費左人生4個鐘

斬呀

有冇人發現會跌落第8

pigford今場幸運EX，上半場傷傷地都射唔爆佢，儲氣儲咁多場黎迫害我車

今場連短傳都好垃圾

再次證明 傻狗同MM一樣 打翼廢到一個點
美隊椰袋 可唔可以唔好咁玻璃阿

係

無人換咪唔好撚換囉
換個人出黎downgrade隊波
高狗根本唔使換走
係嫌佢唔夠end product既不如換anjorin入黎衝下
屌佢老母臭閪換gilmour係最戇鳩，衰撚過換azp推rj上
完全0威脅0作用
又矮又慢 比波又無高狗咁好
我硬係覺得林狗出gilmour係想鬥氣，證明無揀錯人，上年出gilmour正選果陣已經係咁

十二點訓咗叉電
好彩兩場都西
都冇蝕

kai躝

如果有日車出
tmr 迪鳩 天神 zouma
-------kepa
我覺得英冠都入到車波
今日愛條防線都係差唔多level

撚伯完敗安76

Anjo打左 雲打右
好過換gilmour 擺明未ready

買翼啦屌

咸

越踢越單一

嬌有咩用

佢打中間都唔見得有用，高踢得好佢咁多佢邊有位

下下拎波都唔得位放軟個人，第一場英超咩

冇用

屌

完

衰個黑尻龍，唉

冇美隊椰子 撚狗即刻見底

唐仔抖咗成個星期點解會成場隱晒形？
Kai更加廢到唔想提

斬啦，係咪on9㗎

回傳

屌 閪到仆街

輸球咁既12碼

反撚派全面進場

訓

戰犯係個龍
撚狗

罪人一定係林狗

隊波真係唔夠進攻點

安76守得好好 RJ大部份時間都比人封住

排頭位ok?

又浪費咗幾個鐘

唉

無謂捉戰犯
根本成隊都差

成隊都發晒瘟咁

kai好撚廢

又一場深夜西波

文迪派大膠

Kai次次甩波

戰犯: 文迪 Kai

今場睇到好絕望

美國狗幾時死呀屌你老母

門將on9，中哂三條柱，唉

轉打442 但前面果兩個完全零走位零配合

果然冇料到
一冇ziyech就垃圾波

兩隻德國狗廢到癲

呢場好抵輸，傳波廢到笑

完全冇第二套陣式

成班波都唔識傳

個班玻璃腳咪罪犯

undersize得黎樣樣野都普通料
我真係睇唔到隻gilmour有咩前途

迷kai撚：
俾啲時間！岩岩中完武肺

冇ziyech冇創造力

4翼傷3隻，屌你都冇人換

成隊唔知踢咩

點會關撚狗事

三件翼傷哂你想佢點進攻

戰犯：3隻翼

3隻翼傷哂 冇個做到突破

屌你老母咩

433 重心係傷翼齊飛原來
一傷哂就收皮

勝愛派對

都唔知踢乜撚嘢

兩隻翼 係冇過人能力 = 廢撚到仆街

根本都無練過，唔怪得次次都儲印花

撚狗係咁小氣

屌哪星我對Kai啲耐性就快用盡
適應完未呀屌佢老味

美隊有價好賣

淨返個隻仲係替工打翼

肥安連身都唔畀你轉
完全封唒傳中
教材式大巴

以後冇椰狗/美狗既比賽都唔會再睇

變左椰子朋友隊
冇椰子西到

係撚狗唔識用德國孖寶定無計可施先咁樣用佢地

見到kai都鄧佢辛苦

Exactly
今場攻守都唔掂
對住對面條防線都入唔到波

仆你個街 聽日仲有exam 咁就浪費咗兩個鐘 心情都沉撚埋

勝愛?

利狗傷半隊都場場贏啦

原本Kai狗加Asus 可以
屌你Kai狗下下都甩

希望RJ都傷埋
屌你老母撚狗咁撚中意玩傳中啊拿

本身對佢期待值好高

文迪出迎衰一次 衰第二次 唔會衰第三次啩

timo kai兩個同隊友配合差到 次次都接唔到隊友傳波 然後就企定定喺度

屌你自己老母個閪啦

其實ziyech某種程度上都係替工翼

Kai真係好垃圾

再比多半季Kai適應下先

對位黎講猛好過Kai好多

成場波最多波踢就係Kante happy
兩個下下拎住波都要搵人幫手..

今場唔會反撚，輸冇翼，進攻即刻2D

安76都知你黎黎去去都兩邊出波 完封你啦撚伯

本身應該諗住Werner箭頭 Kai攻中

你去死啦仆街憨鳩仔

我後日 心情同你一樣

咁點解覺得anjo ready

俾啲時間

開唔到勝愛派對

戰犯係傷患

今場除咗RJ基本上前面6個加埋捷都係隱形

我2點已經頂唔順 一醒已經70分鐘

佢地個form練左幾年

佢好似不嬲右翼 不過踢法係邊路playmaker

你唔好再開post啦

屌你老母 條柱真係仆街

對面pickford又神救 屌佢老母

屌撚伯個d係咪on9傷哂三隻翼預左難攻得入嫁啦

輸波我係接受，事實係傷左3隻翼，臨急臨忙好難話練第套陣
但係你輸波位換位，換個再廢d再保守d既，真係好撚難接受囉

無ca差好遠
隊波無人有突破能力

至於d咩用多d halfspace 中場就唔再講
成日見timo係halfspace都無人比
剩係識瘋狂拉邊鳩斬

個個時間唔覺得嬌會好anjo幾多

唔傳中可以玩咩
同埋洗唔洗咒自己隊既人傷

無翼唔識變？ 又齊腳先踢到波？

捱完西波仲要考試
快啲訓啦

痴撚線 半季咁小 起碼比多兩季啦

點解kai可以咁撚廢

全季西波之最

垃圾哈佛狗球球都慢幾秒

屌 對鏝之前唔輸得

目標前四啦

Kepa morata baka kai準備入團

車淨係集中傷一個位置好難搞

一撚樣星期一考 諗起睇隊西波捱夜就谷9氣

時間就點都要俾㗎喇
但廢到咁唔該檢討吓啦

年年都係架啦

你老母塊閪仲撚黑 黑人得罪你？

我都係

希望ca用到
屌ca一季踢唔踢到十場呀
成鳩日自己傷
俾人踢都算啦
要咁錫住用
少少唔舒服都唔用得
Odoi training又傷
Ziyech又係自己拉傷
屌 當你地勁過mbappe nyemar都冇用啦
出廿場都未必得
冇話要爭冠
頭四都食得屎啦

好彩起唔到身

大家都差唔多，唔明點解唔換個衝到有d身型既入黎搏
林狗係咪覺得gilmour派牌會勁過高狗

總知就係全隊垃圾啦

望下個後備席真係無咩可以變呢場撚狗真係無咩問題

Kai中完武肺無耐就出佢咁多把撚咩
根本仲衰過季初果陣

就完約先judge 啦
可能人地係合約戰士呢

一月真係買翼先
唔買都借住先

RJ推前打翼啦 唔撚想再睇Kai狗一係中間失波一係拖慢節奏

愛狗都冇乜威脅
mendy送3分比人

葛咸訓練場係咪有地雷？

撚狗唔撚派約比柏度 屌你老尾

唔反撚？
65分鐘後瞓咗？
442又唔係，433又唔係，亂鳩咁踢

其實今場中埸蠃哂 mm 石 毒好撚強
但冇撚哂d翼 冇突破點 點撚踢

kai 真係太柔，拎波反應又慢，一慢對面都迫到，打咩位都死；換人無咩好講，D 翼傷曬，唯一係應該推RJ 上前好過中間塞人；兩個靚波都中柱係無運就無運；華碩干提同RJ 今場真係唔錯，由其華碩帶動到攻勢

Mount hit the post in the second half but no one hit the target for Chelsea. #CFC #EVECHE

唔好辛苦佢老人家啦肯定場場比車迷屌到上天花板

話咗撚狗只係對弱隊刷數據
對上半版仍然未贏過+未入過波

我覺得華碩傳中都還好
短傳真係麻麻地

你老母塊臭閪比黑人屌過，咁撚緊張嘅你？

點估到3條友同時傷
特別美狗

路維手下佢地都識踢波
撚蛇都係買返d傳奇疤鳩lv嘅人比佢最夾

算啦
我只係當隊波失一分
今日咁閪唔計嗰球都係和
都係得一分
都係好撚傷
係又益咗愛狗者幫人起機

收豬sir打反撃/出佐
佢老味出嬌

Kai狗耐性程度 我已經去到7/10 真係唔掂 我就嚟諗唔到自從佢嚟咗之後有咩貢獻

講出黎唔覺得自己戇鳩？
21歲踢開咁open play既德甲，未適應英超咪未適應囉
講到已經判左死刑咁

睇到成6點咁既波
中哂左右柱慘到

上半場一球12m
下半場無人中龍

反撚復活(遲到）

反撚將會全面進場

對修咸未入左3球囉
但嘔番3球出黎

咁比夠5季佢適應下
反正7100萬買番黎 比佢適應下都抵

撚狗真係排嬌>佐

兩季之後先大爆發，然後高一倍價錢賣去皇
西女人又贏

打閪維爾果場咪交左個助攻

其實都幾唔好彩
中左兩次柱

上季尾都已經係咁

撚狗根本冇料

真係差到成場埋門機會都冇 都唔知想點

最尾個段真係好撚on9
完全係1D足球嚟,根本無spacing可言

雲狗冇腳法打翼垃圾都預左
屌你傻狗波都傳唔好想點
頭幾場仲以為係默契不足 睇睇下屌你啲力水野野都唔岩
控完波又係修正2野先 仲要下下左腳控 我打後衛都捉到你路啦 所以成日一控就比人搶 身體對抗又唔好
明明成隊抖成個星期 但就好似踼足咁 傳波都做唔到

撚狗又可以躝了

文迪錯多幾次又可以見卡巴叔

Welcome back 76!

仲要岩岩中完武肺

其實kai數據唔差 但踢落啲決定慢過kante

無啦啦3隻翼一齊傷 新陣夾嘅時間唔長 仲要先落後一球更加難踢 真係勁無運

中兩次柱 運都輸埋

下半真係今季最閪
完全唔知做咩

撚狗畀人睇死咗得傳中呢飯

Mount一下笠射一下罰球
我覺得三個中場算打得幾好

In our last two games WITHOUT Hudson-Odoi, Pulisic or Ziyech on the pitch, we’ve scored just 1 goal.

In our last two games WITH Hudson-Odoi, Pulisic or Ziyech, we’ve scored 7 goals.

嬌出黎唔知做咩
波又傳唔好

多謝大家深夜睇我哈佛師表演
希望大家訓得著

唔講以為免簽番黎
7100萬要適應幾多場先適應到

Kai真係慢慢磨走曬我啲期待

中三次柱都夠冇運啦

冇翼唔撚打番352？屌你老母撚狗揸住咁多人唔識因人轉陣？屌你老母擺3個前鋒0作用，譚仔豬蛇疊哂位，雲拿直情失埋蹤，痴撚線又搓唔好兩邊俾人逼到一味鳩斬，啲落點柒到

呢場屌撚狗有咩用
冇撚晒d翼 我地又冇10號仔
預左咬唔入

下半以為換埋含入嚟就燒味搏下占士下下出中腰俾人清..

唔知上半場JM9 la未醒
70分鐘後已經睇到豬冇速 跟住再入一個完全冇身型嘅人

好老實講 對面真係守得好

你地見隊波都成場chur到行一行踢 呢樣野士氣真係正面 呢家冇左3隻翼 你點叫撚狗突然間轉戰術踢 又唔係打fifa

會可惜和/贏唔到 但隊波個感覺比起以前輸波落後差好遠 呢家真係有心去贏去踢

屌你老母

輸波還輸波
Reece James好撚勁

算啦新仔就唔好咁harsh

今場高麻麻

成隊都食撚哂屎
唔好捉咩戰犯啦
Kai落場之後唔見得好左

唔緊要呀 仲有5季比你慢慢適應

點都唔係賴佢地 成隊波個個都要過人？

真防守好過上季好撚多

佢已經俾盡架啦wor

係屌撚狗唔係嬌啦

見到蘇馬後場撚波就好撚燥

明明後備有個有經驗 proven過自己既選擇都唔用

冇翼就轉陣啦

防守好左好多 但斬波都仲係未夠火候

下場再努力啦，睇下CA/Odoi 出唔出得返

今日啲傳中麻麻

中撚完武肺呀

落後緊一球
換個有衝擊力過人嘅Anjo入嚟點都有效過gilmour
後者俾波好過asus？

Kai踢翼衰撚過mm

kepa 心諗 挑 咪一撚樣

作客愛狗=打般茅
年年都送3分屌你老母

球球都醫院波

以後kai一係擺10號位一係咪撚踢

愛守得好 兩閘無咩空位斬

知喇 地下硬丫麻
咪比足5季佢適應下囉 又唔滿意

睇咁耐Kai真係唔岩踢
一迫就甩
傳波又慢又細力又唔到位
點打落去
又話後上入波好勁 都冇見過佢射波咁滯
水貨

上兩次贏英超作客都贏愛 即係今年

你好撚煩

車mom

躝番出去啦傻鳩

今場 高華錫 同 簡迪 控制晒成條中場啦
但前者 end product都係唔夠
射門 同 助攻 都無咩貢獻

Mendy連柒兩場
卡巴叔係咪又要臨老過唔到世

面對面都可以比醫院波真係世界級,仲要幾次

對面4中堅陣 我地只要有一隻翼玩突破都夠做
偏偏今場冇哂快翼 變相愛更加格食格好易守得死

美狗我屌你老味呀

呢家比兜口兜面話比撚狗聽 封左RJ已經可以收你皮

買左咁多人 如果都仲係想打死右路燒味 都唔見得可以行得遠 希望今季慢慢攻勢可以立體啲

咁mendy都救左幾球一兩場啫 mendy就真係可以比啲時間啦 佢前幾年踢緊低組別咋

對面守得咁撚好，咁嘅人腳要贏都真係好難

一早轉442/352先啱

中完武肺你預佢柒多幾個月啦
普巴中完武肺都收皮左幾個月

用呢對玻璃翼+未夠成熟嘅後備預左只係爭前四
又雞胸一年撚狗下年應該比人FUCK了

睇到我打左個突

CA真係又愛又恨
好勁 但成日重要關頭傷
今場撚狗話ca唔用都係precautionary
odoi同ziyech就一定冇
最少兩週
快車唔知跌到第幾啦

下半場亂到

基佬同咸雙中鋒擺明無夾過

不過愛係打得好，屌

佢出迎真係有問題

睇完場波 瞓唔著

442你冇突破力好嘅翼其實仲衰
根本得352係唯一出路

睇呢條片分析話將MM 同 Kai 換位進攻會更加立體，之前同椰子內切撞位撞到on9

唔知撚狗會唔會試吓

只容下鳩斬
俾對面兩個大牛🐢 mark死哂

薛維爾進攻唔差推上去打352都得啦，出埋啲鳩陣on9三前屌

撚有重要關頭成季傷多過踢

其實認真唔洗轉陣都得
不過係撚蛇真係要諗下個進攻form
都係果句
用多d half space
其實今場有幾球havertz 係half space 係造到空位比james
但係佢比果幾球波真係

不過捷可以出波 其實就係因為左翼一直傷先冇

主要守得好 完全知你想點

I am ready

次次要佢救命果陣就話傷,著乜野10號

一諗起對面英人kepa加四大中堅
波都入唔到

傻鳩迷真係好難服侍
比5季佢適應又唔滿意...

條友連hold波都都hold得掂 都唔知盲撐啲咩
冇長傳都算 直線短傳都唔掂呀

愛狗年年儲氣柒十場都可以贏我哋

今場對面都讓左正選雙閘同j洛啦
賴傷兵輸波講唔通

原本 車狗今年優勢就係人多
諗住12月快車期 有著數 點知出師不利

咪麻煩佢老人家

武肺唔係藉口啦 好撚小事
不過佢踢得半季，唔係斷翼就假狗，今場仲衰，翼都無
佢要適應係更加難
要做多好多佢做唔慣既工作，真係點都要柒多幾個月
佢連逼搶都要再學啦，逼d位同其他人撞晒

啲波一去左邊 已經知道唔會攻落去

傷哂三隻翼又真係黑啲

得罪我地車迷嘅球員基本上都要俾人咒兩野

我估full team有左翼 其實kai係可以入禁區接
只係我地一直都冇左翼

最柒係自爆左
人地咪唔洗攻

有3隻翼
不過我地傷左3隻

小咩事
好彩果d未無事
根本就點都對體能好大影響
連普巴以d都話武肺對佢體能好大影響

卡巴叔：你已有8個來自撚狗的未接來電

戰犯

1 美狗
2 Cho狗
3椰狗

唔接受任何反駁 頭三一定係佢哋

就係佢地冇閘要落4中堅
同時我地冇人做到變整速突破先比人食到應

Kai中武肺點解係小事？佢有嚴重症狀wor

我寧願佢坐到一月先

都唔明有咩仇口
打我地上哂力同平時兩個樣
同勁多扮野抽水
慘過叫佢地打利
碧福狗上身
巴西狗利察李臣就成日扮死 平時都冇咁狗打車特別狗

屌 係無左兩隻正選
但個兩隻所謂中堅客串兩閘
又快又硬 防守唔會輸蝕比你
領先之後泊埋大巴 助攻疊瓦都唔駛做

冇左翼拉位俾佢dllm Ca

祖奧廢力斯都要適應一季啦
21歲未夠半季就判死刑

碧福特得開頭好姐
中段d on9打手鎚
打哂落我地到
不過把握唔到

真反傻個班含柒啦

話撚左月尾反撚會全面進場

係踢得差
但講明中最嚴重武肺都小事希望你自己試吓中先再講

又唔係踢得差 就算踢得差都唔使咁掛

咁佢好似係大件事d果個
btw佢個問題係速率跟唔上
迎波人地拍到都未ready對抗
攞波帶兩下之後比波條路已經比人封左
哩d都唔關武肺事

我book定下季第一場反傻

法賓奴第一季英超未又係柒下柒下

果四大垃圾平時瘋狂自爆
話佢地防守勁
唔係呀嘛

Interesting from Lampard on BT Sport: he said suggestions that Chelsea have the best squad in the league (mainly from Jurgen Klopp) was 'ridiculous stuff'. #CFC

咁你係好撚煩衝入嚟留6,7個comment一味笑傻狗，一d內容都無

無翼你想隊波點？

屌你兩個風向師

李察狗掂一掂就跌 。。。

真係要幫佢搵返個明確嘅定位先

呢兩條友控腳波傳腳波都做唔好，關邊個用鬼事咩

下下冇準備，人地傳到埋黎先諗要點做，第一日踢波？

kai 踢得差仲上腦格硬去，比人打左幾次反擊，下下斷，點踢

我以今場黎講姐
客串兩閘個兩個
中堅黎講 唔係慢個堆

上半場戰犯係mendy,全場計一定係撚狗，on9調動

唔通真係要打ST?

原本個位8號咪幾好
係我地d玻璃翼傷晒逼佢上去姐

巴西狗 係鐘意扮野

Kai一定未ready好

有得睇撚蛇無限支持mendy未

如果成班無病無痛就話
而家傷三隻翼想禁制換人都唔知換邊個
叫撚蛇自己落場算

直接判死刑個班人快啲仆街死

上季德國盃決賽對拜佢就係踢前鋒
上半場完隱影
踢番中場利華追到輸一球
對肉膠打前鋒佢只會更差

佢兩個今場有咩問題？

到最尾30分鐘冇人出黎幫波個個站樁咁，好心出黎幫波打下12仲易做入去啦，個倨企死個位，見到kante 跑死下下要佢key 波傳完又比返佢，都冇人出黎幫，下下回後比中堅左傳去右，右傳左

8號位 但唔使佢防最好

fabinho 好似果時比klopp 禁錮左成季先有得踢下
我地邊有咁嘅時間
睇下堆玻璃翼

隊波一直都係正面發展緊
唔講以為我地full team踢左3年輸埋啲鳩波咁

成隊波有1半人都新 新人差唔多個個都係細過23歲
我地由鳩踢 到變到有form 真係反唔落任何一個今年加盟既球員

反撚狗就無撚有錯

連季前夾波嘅時間都冇

傻狗定位好尷尬下 客串幾場翼都麻麻
但又無話打邊個位佢最sharp

唔係話反傻狗 係有天份但真係要再努力d
中武肺呢d 遮醜布用得一時用唔到一季

唔係個三條玻璃傻狗洗俾人放上枱？
等等MM打又屌到反皮 痴撚線位

佢條友射左幾多球叉燒都唔入比佢射都係冇撚用

可唔可以練下埋門，成日下下幾碼都唔入

對面守得好 下半場0中龍

So far 8號最sharp 但係唔好回後防守

8號位點可以唔回防

基本上邊個打替工翼都比人屌
不論係mm 定傻狗
就算今場係安祖雲正選 輸波既都應該好多人話撚蛇走火入魔 條友未夠班又比佢打正選之類

條友拎波放軟個人唔得位，慢慢轉頭望有冇人，個波已經冇左

搵kante 每日訓練jer住佢
應該季尾會好d嘅

反撚

所以咪尷尬

但打8號位都未刷到靚仔數據 反而最有印象佢踢果陣成日落到去閘果d 位 打到成隻閘咁

撚狗如果full team到季尾 都淨係得右邊燒味既
咁反佢都冇計

上季屌佢死球廢到仆街 今年完全煥然一新
隊波係慢慢進步緊 只不過唔知撚狗上限可以tune到隊波點

向前逼到咪唔洗回防

james要守李察無計，但chilwell 打得太保守啦

想打爆愛個Godfrey 客串左閘，但又唔去overload, 又唔將werner 同傻kai換位，明明上半場尾段試過一次

咁多場mm都未同werner夾到火花，抵屌啦

今晚好多人前波後，又中柱中楣，嘔血

Frank Lampard, talking after today's defeat at Everton, says we could have got something from the game but we weren't unlucky, we weren't at our best and did not do enough to break them down.
#EVECHE

屌真係瞓
搵定人開po

Lampard adds that it was not only Mendy's mistake for the penalty as the team did not do well enough at the second ball.
#EVECHE

唔捉戰犯了

我地都兩球中柱
Happy門前踢唔入
猛狗空龍射高
豬腦射飛機

機會唔係冇 但自己都把握唔到

就係知佢新仔唔知出黎做咩

出黎踢咁高強度既波佢都係下下回傳做唔到d 咩

留高係到起碼一拎波有機會轉身推

嬌一拎波就回後，一係醫院波

風流波/贏緊先出吸經啦，唔係真心覺得嬌>佐 下嘛

撚蛇: 100% not my mistake

捉黎都無用
今季第一場睇倒有人同zouma aerial duel 係5050

次次有人入halfspace 無人俾波

Pulisic was uncomfortable in training yesterday and couldn't start on be on the bench today, Lampard confirms.

Adds that muscle injuries are hurting the league and we need five subs in the Premier League. #CFC #EVECHE

Lampard: "Some people talking about us winning the league, as a squad we're not there." [BT Sport] #CFC

其實今日如果有 5 subs 都無撚用
根本成隊都已經無翼

轉會窗買定幾隻翼看門口

我唔知佢係冇信心定真係跟唔上
但係我覺得佢首先要練下控球先...佢基本上係一比人迫就甩波
英超出曬名對抗性大 佢波都控唔住幾快都冇用

美欺都比人屌唔防守，佢踢落負作用仲唔防守咁點解要出佢唔出高mm

崩盤吧車狗

市面仲有咩翼好買

‘We were not at our best today,’ Lampard accepted, when speaking post-match.

‘I think the first 20 minutes or so were key for me today. I knew what was coming, some longer balls, winning the seconds balls from a team desperate for a win and with capabilities to make it really difficult for us. We found that here last season.

‘When you go 1-0 down, it absolutely suits Everton’s game plan which is to make it very difficult for us and they did that very well.

‘Everton made it difficult for us but we didn’t create enough, we were beaten on a second ball which isn’t good enough. But credit to Everton, they made it difficult and we didn’t offer enough unfortunately.’

Everton (1.34) 1-0 (1.09) Chelsea

Chelsea only created 0.17(xG) in the second half of today’s match.

見到伊狗咁正面就知道出事

對狼狗應該輸硬

Kai喺德國同車點解可以差咁遠

一早話撚左

呢幾場見真張

如果對疤對rb死撚硬

去到月尾 1分都拎唔到

空難聯贏多場就騎住車

屌，又係度儲換人名額

好彩冇睇

好在冇睇

勝愛派對？睇過？

對住愛狗d垃圾防線都攻唔入

果然如是，12月未到快車
蜜月期已完，重蹈上年覆轍
林伯餵大左大家個口，以為有機爭冠
但依家開始就會柒到力守第4

反撚大軍係時候蒲頭了！
Assemble!!!

傷鳩哂 可以點換？

今場真係唔太關撚狗事

成隊太多廢人

CA
Coconut
Odoi

黎踢波定黎做陳列品

但佢斬波已經英超頭幾

今場有CA/椰唔會攻得咁辛苦

事實係撚狗根本唔會預兩隻正選翼連後備都傷哂

比著利狗試下Salah Mane Jota全部傷哂
我睇佢攻條撚

今季爭唔到標架啦
班撚屌傷到咁

求神拜佛過完聖誕快車仲保到頭四啦

2億大軍，都係換來

位於倫敦
力守第4
歐聯16郎
J歷史
用飛機盃保溫

買翻嚟攻擊嘅全部廢人
有乜計

你用係利華由細踢到大同新嚟車仔幾個月比

唔駛咁傷心，作客愛記輸一球好正常

輸埋個英超
比獌狗騎住都正常

其實係咪訓練問題

個個都傷

驚西咩曼聯

咁歐聯唔好講抽中 疤、RP、馬體
輸愛記正常都接受到既話
輸比亞大蘭大、波圖、停車場、拉齊奧
都可以話好正常

食雞胸啦

隊隊都有呢啲情況
似係recover時間唔夠

有價好賣啦屌 勁到美斯咁都無用

好明顯撚狗訓練有問題
屌你老母，個個傷鳩曬
以前點會可能咁

有得live就知kai狗真係撐唔落
佢心態輸撚咗9條街
傳腳波都求鳩其
成隻普巴係咁鳩踢個陣個款咁
希望撚狗bench番佢十場八場

猁狗傷閘已經斷半臂啦
翼喺撚狗戰術近乎最重要 冇翼無論落底燒味/大轉邊硬爆/邊路短傳配合都冇哂
咪變返上年嗰種冇form波

冬窗唔買多2隻翼都等於自殺

美隊袋傷底成日傷
椰唔知係咪傷開 但第一次由farmer league黎英超強度差咁多 仲要今年個個都抖冇得回氣 實易傷架喎
其他仲有邊個傷先

個撚個傷 都冇人好換 比5個你都冇用啦

你都on9以前有撚武肺 有撚聖誕前就咁密賽程

真係好彩，睇左凌晨西波既話又要頭痛

快撚啲推埋個post 費事眼冤

愛狗近排咁柒都跌哂3分，之後對AV 西咸 阿狗 鏝

內戰

kai躝!

撚狗：以前我都係咁練嫁啦

睇鷹啦

我轟專幫人起機

撚狗贏一場西維爾b隊就講到好勁，事實係對稍為強少少嘅隊就未贏過

下場打狼狗又輸得 快車失分期

有少少上年嘅味道

今晚修狗贏波就會過我地頭

之後仲有李城

有冇人講下點解傻狗heat map冇入過禁區+0射門

無翼 踢乜鳩 準備聖誕快車收皮

本身睇左幾場利華 都話佢節奏慢
係d人話佢幫車壓價同驚傷過唔到黎

因為廢囉

433 係run 得順，但3隻翼長期養傷，點都要試下其他陣，例如菱形中場442，kai 突前 MM 華碩係佢後面，Kante 打防中，前面雲拿 豬/咸，或者352，不過要拎返阿朗素出黎用

on9理論

佢有射過一球，不過比人block 仲要即刻比人反擊，差D 輸多粒

豬蛇係咪適合下半場先換出嚟搏？

唔好同我講咩輸一場點解好似講到咁嚴重
咩明明之前4:0贏西維爾幾好j幾好j

好老實講 一冇耶/美隊就唔識踢 如果目標係要贏聯賽 或者 歐聯4強 ff下好了
Mendy 反應同撲救都冇問題 係判斷要改下

I mean德國隊

佢68min dribble touch pass duel都贏曬唐狗

轉會窗點都要買翼 靠玻璃美隊 椰皇就死得

唔係唔俾你傷
但唔好同一個位3個人一齊傷呀大佬

玻璃腳 我明 但點解椰
美 會踢2場又傷 踢2場又傷 係咪medical team有問題

文迪呢下太on9

werner又係唔知做乜鳩 琴日回啲波成日俾咗身後

成隊都係咁啦

Medical Team有問題，買多隻翼都未必好有用

風向又開始轉

所以話冇期望就冇傷害

我由始至終都反撚 反撚狗既fitness coach medical team

懷疑美隊未好番哂，之前係夾硬出

椰子都踢過幾場好波，佢應該都係易傷

又唔見薯容 猛傷 兩個都玻璃底

Chelsea’s 6 wins this season
18th Burnley
14th Leeds
20th Sheff Utd
11th Newcastle
13th Crystal Palace
16th Brighton

Chelsea vs top 10 teams:
0 wins
3 draws
2 losses

0-2 Liverpool
3-3 Southampton
0-0 Man United
0-0 Tottenham
0-1 Everton

好既醫療團隊 鐵人keep到態 玻璃醫到變返正常

仲話爭冠笑死人

迷撚仲有咩解釋

爭英冠

標題廢到

下場殺破狼

Kai比啲時間啦 2個聯賽對抗同節奏咁唔同 下季再屌都未遲

再咁落去 係車迷過唔到12月
攰到仆街

椰皇 荷甲買番黎又唔使適應 廢就廢啦

Asm 4點波放題

未到快車已經又傷又輸 隨時幫狼狗阿狗起機 幫西咸入前四 英超慈善家

想問下撚蛇有冇好似支持kepa咁支持mendy

撚狗都係廢鳩一件
躝！

吓吓4點開波
我仲傷過班玻璃

Ca真係今季第一戰犯
無佢撚蛇識閪教波咩

期待講蘇馬
點解有2個source

摩佬捉蘇馬入房罵佢垃圾
摩佬接近訪問表示蘇馬係可造之材

最on9係自己拉傷

唔買番d翼真係搞唔掂係咪換左體能教練先咁玻璃 踢幾場就抖一場

躝返落去踢英冠啦

林伯不除，車禍難平！

冇翼唔會再睇深夜西波

美國狗呢次係起身定去廁所拉親？

走在反撚反美國狗最前線

得罪講句 未見過一個咁weak既美國運動員

真 人老左一睇完深夜西波 訓醒都係差啲

笑撚死

傷椰子=傷世三

聽晚一於抽疤狗 比一眾迷撚黨面對現實

有冇上季data

cwa性格真係好到爆，男人模範

雙殺熱狗 都夠J

Ziyech 幾歲呀

適應都關歲數事

好想同cwa做愛

啱 應該判佢死刑 快撚啲斷腳躝

唔關？唔係掛

睇多幾場就知 一係借去其他英超隊吸經 一係賣
唔岩都落場踢到無哂信心仲衰

一月就買翼啦屌

賣

你j返隔嚟隊啦

屌你老母 勝咩愛派對

咩迷撚全面進場，勝愛派對都係柒topic，confirmed

4:0

[勝愛派對2020] 車路士 對 愛華頓

終於明林狗點解要出嬌狗，上年踢正選4:0
林狗係咪同呢度D傻鳩一樣咁迷信，諗住出左就會轉運

迷信撚

開新Po？

下次開返勝愛派對2020，一定贏波！

Hehe